天氣轉涼 香港仲有咩風味街邊大排檔

好似好多都執柒晒了

中環好出名食茶餐果間？